想買個coach嘅斜孭袋

想買個新斜孭袋，但睇啱嘅款(其他牌子)都賣晒
跟住見到coach有個款係我想要嘅，但身邊朋友話呢個牌子唔啱我地年齡，想問其實有冇分年齡層？如果有咁我係咪唔應該買

20頭

kate spade囉 後生啲
或者charles and keith又平又幾靚 性價比幾高
我最近都勁想買

用緊coach皮色背囊，比老豆笑9我老積
利申 19

啲40幾50幾歲 又唔捨得買LV嗰啲老女人先用

coach好柒
仲衰過no brand

我真係買左個比老母 因為夠平

十幾年前就興
Out 左好耐啦喎

原來係咁架 我應該唔會買了
咁有冇咩介紹？樓上有人話kate spade同charles&keith 就係我之前睇中過但都賣晒啦